香港人不過中國年 過年者皆港奸 來日必遭清算

屌你老母